剪光頭要幾多錢

呢位同學應該比人呃左
佢話要30蛟

好撚似龜頭煩